NBA第一人係邊個呀？

JAMES HARDEN

最尾嗰球3分真係痴撚線

唔好咁講 一陣又有啲湖迷出黎吠

走咗一個占士
又來多個占士 KD好慘

KD 加入勇士 最艱難既道路

Seth Curry

第一人但未拎過總冠軍...
叫咩第一人

咁MJ 88年
張伯倫 50分果年都唔叫第一人?

拓荒者Fans???

唔叫
因為當時第一人唔係佢地

88年都可以係MJ既
Magic Johnson 88年 5冠 3Fmvp 1mvp
Michael Jordan 88年 0冠 0Fmvp1 mvp 1Dpoy

果陣Jordan咪又係比人話係刷分仔，第一個關佢乜事
lebron 未拿冠果陣，咪又係kobe第一人

harden 仲衰，得果1st team 同一個MVP，第一人同佢冇關